SmarTone 電話上網 12月15到期

想轉3台/用返SmarTone
有e sim ， 要真無限上網
同埋想出部平an機 請出招

自由鳥啦 佢個Game可以換數據
利申非打手冇用緊 但無聊玩下佢隻Game

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
佢電話：
TG:

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G全速任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！